<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<itemList>
	<item>
		<idUrl>fluxipen</idUrl>
		<name>Fluxipen</name>
		<category>antibioticos</category>
		<categoryName>Antibióticos</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-fluxipen.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p> Para el tratamiento de las enfermedades infecciosas de los bovinos, equinos, caprinos, porcinos, caninos, ovinos y aves, ocasionados por gérmenes tales como: Streptococosis, Estafilococosis, Neumonías Bronquitis, Mastitis, Leptospirosis, Pasteurollosis ó Septicemia hemorrágica, Actinomicosis Actinobacillosis, Colibacillosis, Carbón bacteridiano, Carbón sintomático, Vibriosis bovina, Disentería vibriónica, Artritis, Hemoglobinuria bacilar, Edema maligno, Tétano, Erisipela Listeriosis, Adenitis, Pododermatitis infecciosa, Vaginitis, Metritis, Nefritis, Pielonefritis, Cistitis, Abscesos, Necrobacilosis, Infecciones cutáneas y pódales, Enterotoxemias; En aves: Colera  Aviar, Coriza infecciosa, E. coli.</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>  Cada ml contiene:I<br />
			  Diclofenaco sódico..................0,0625 mg<br />
			  Penicilina G Sódica .............4.000.000 UI<br />
			  Penicilina G Procainica ..................4.000.000 UI<br />
			Sulfato de Dihidro estreptomicina .........5 g</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong> </p>
			<p>Vía Intramuscular profunda.<br />
			  Las penicilinas se dosifican entre 10.000 y 22.000 U.I./kg de peso vivo cada 12 a 24 horas por 3 a 7 días. <br />
			  La Estreptomicina se dosifica en un rango de 10 a 20 mg/kg de peso vivo. <br />
			  En la práctica 1mL por Kg de peso o Aplicar FLUXIPEN, 3 mL por cada 50 - 100 kg de peso vivo por vía intramuscular de 3 a 7 días. </p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>masti-lac</idUrl>
		<name>Masti Lac</name>
		<category>antibioticos</category>
		<categoryName>Antibióticos</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-masti-lac.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p><p> En Bovinos  para el tratamiento  de   las  mastitis en periodo de lactación causadas por Staphylococcus aureus,  Streptococcus dysgalactiae,  Streptococcus  uberis,  E. coli  (incluyendo cepas penicilíno-resistentes)  y otras bacterias sensibles a esta asociación antibiótica.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong> </p>
			<p>Intramamaria.<br />
			  Tratar desde la aparición de los primeros síntomas de mastitis. Aplicar el contenido completo de la jeringa por cuarto afectado, cada 24 horas, hasta finalizar los síntomas. Pueden aplicarse tratamientos más prolongados cuando sea necesario o a criterio del profesional veterinario.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada 10gr contiene:<br />
			  Cloxacilina Sódica..............500 mg<br />
			  Ampicilina Sódica...............150 mg<br />
			  Quimiotripsina............8 mg<br />
			  Excipientes c.s.p........10 gr</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>masti-sec</idUrl>
		<name>Masti Sec</name>
		<category>antibioticos</category>
		<categoryName>Antibióticos</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-masti-sec.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p> En Bovinos para la prevención y el tratamiento de las mastitis en periodo de secado, causadas por Streptococcus agalactiae, Staphylococcus aureus, Streptococcus disgalactiae, Streptococcus uberis (incluyendo cepas penicilíno-resistentes), Arcanobacterium pyógenes, E. coli y otras bacterias sensibles a esta asociación antibiótica.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong> </p>
			<p>Intramamaria.<br />
			  Tratar desde la aparición de los primeros síntomas de mastitis. Aplicar el contenido completo de la jeringa por cuarto afectado, cada 24 horas, hasta finalizar los síntomas. Pueden aplicarse tratamientos más prolongados cuando sea necesario  a criterio del profesional veterinario.</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>Cada 10gr contiene:<br />
			  Cloxacilina benzatínica................100 mg<br />
			  Cloxacilina  sódica..............100 mg<br />
			  Ampicilina trihidrato.............250 mg<br />
			  Colistina Sulfato...................500.000 UI<br />
			  Excipientes c.s.p........10 gr</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>oxitetraciclina-200mg-la</idUrl>
		<name>Oxitetraciclina - 200 mg L.A</name>
		<category>antibioticos</category>
		<categoryName>Antibióticos</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-oxitetraciclina.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p><p> En bovinos, ovinos , caprinos, porcinos y aves para el tratamiento de las diferentes enfermedades infecciosas, entre otras anaplasmosis, carbón sintomático, tétano, mastitis, metritis, septicemia, neumonía.<br />
			</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong> </p>
			<p>Vía Intramuscular profunda.<br />
			  Bovinos, Porcinos, Ovinos, Caprinos:  20   mg   por  kilogramo 	 de  peso  (1ml por cada 10 kilogramos de peso). Vía Intramuscular profunda únicamente. <br />
			</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada  mL contiene: <br />
			  Oxitetraciclina base ............200 mg <br />
			  Excipientes c.s.p.........1 mL <br />
			Aves: 50 mg por kilogramo de peso (0.25 mL por kilogramo de peso). Vía intramuscular en la pechuga. Una sola aplicación provee niveles sanguíneos terapéuticos hasta por cinco días. En lavados vaginales o intrauterinos se utiliza 5mL disueltos en 100mL de agua destilada.</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>equix-gel</idUrl>
		<name>Equix Gel</name>
		<category>antiparasitarios</category>
		<categoryName>Antiparasitarios</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-equix-gel.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p>En Equinos para el control y tratamiento de parásitos gastrointestinales, pulmonares, cutáneos, tales como: gasterophillus, y estados arteriales de Strongylus vulgaris, Strongylus edentatus y fases cutáneas de Habronema, Draschia y Microfilaria de onchocerca.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía Oral.<br />
			  Aplicar 200 mg. de Equix por kg. de peso vivo. En la práctica la jeringa de 6.42 gr. Sirve para tratar  a un equino de 600 Kg. de peso vivo.</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>Cada 1 g de pasta contienen: <br />
			  Ivermectina…............…..................…...18.7 mg<br />
			  Prazicuantel…………...................….…...................140.3 mg<br />
			  Acido Oleico (omega 9).................7.5 mg<br />
			  Acido Linoleico (omega 6).............8.5 mg <br />
			  Excipiente c.s.p. …………….…….............……….…..........1g </p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>foxol</idUrl>
		<name>Foxol</name>
		<category>antiparasitarios</category>
		<categoryName>Antiparasitarios</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-foxol.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p><p> Para el control y tratamiento  de  Parásitos tales como: Haemonchus sp, Trichostrongylus sp, Ostertagia ostertagi, Hyostrongylus sp, Physocephalus. Cooperia sp, Nematodirus sp, Bunostomum sp, Oesophagostomum sp, Ascaris, Neoascaris, Strongyloides, Chabertia. <br />
			  Parásitos pulmonares: Dictyocaulus, Metastrongylus, en los bovinos.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada 100mL contiene:<br />
			  L - Tetramisol fosfato ....................22.3 g<br />
			  Excipientes c.s.p ............... 100 ml</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía intramuscular o intrarruminal. <br />
			  1 ml cada 22,5 kg de peso vivo (8 mg/kg).<br />
			  Vía intramuscular: puede aplicarse en la tabla del cuello o en la región glútea (grupa) con aguja 20/20 según tamaño del animal.<br />
			  Vía intrarruminal : aplicar en el flanco izquierdo con aguja 20/20 según tamaño del animal.</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>ivergan</idUrl>
		<name>Ivergan</name>
		<category>antiparasitarios</category>
		<categoryName>Antiparasitarios</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-ivergan.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p>Como endo-ectoparasiticida. Endoparásitos: Parásitos gastrointestinales: Ostertagia ostertagi, Ostertagia iyrata, Haemonchus placei, Mecistocirrus digitatus (adultos), Trichostrongylus colubriformis, Cooperia sp, Bunostomum phlebotomum, Nematodirus helvetianus, Nematodirus sphathiger (adultos), Oesophagostomun radiatum, Strongylloides papillosus (adultos), Toxascaris vitulorum. Parásitos Pulmonares: Dictyocaulus viviparus (en sus formas adulta, larvaria e inhibida).  Otros parásitos: Parafilaria bovivola, Thelazia sp, Ectoparásitos: (Nuche) Dermatobia hominis. Piojos: Linognathus vituli, Haematopinus eurysternus, Solenopotes capillatus y ayuda al control de Damalina bovis. Acaros de la sarna: Psoroptes comunis var. bovis, Sarcoptes scabiei var. bovis, Chorioptes bovis. Garrapatas: Boophilus microplus.</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>  Cada mL contiene:<br />
			  Ivermectina ...............10 mg<br />
			  Excipientes c.s.p..........1 ml</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía Subcutánea.<br />
			  En bovinos y ovinos : 200 mcg  de   ivermectina  por  kg ,  en  la  práctica  1 mL x 50 Kg. de peso vivo. <br />
			  En porcinos:  300 mcg  de  ivermectina  por  kg  de  peso, en  la   práctica  1 mL x 33 Kg. de peso vivo.</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>ricovett</idUrl>
		<name>Ricovett</name>
		<category>antiparasitarios</category>
		<categoryName>Antiparasitarios</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-ricovett.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p> Indicado para el tratamiento y control de parasitosis gastrointestinales y pulmonares que afectan a los bovinos. Ha sido demostrada la eficacia del Ricobendazol contra  los  géneros  de mayor incidencia en la enfermedad parasitaria bovina: Hemonchus, Ostertagia, Oesophagostomum, Cooperia, Trichontróngilus, Bunostomum, Nematodirus, Strongyloides y Dictyocaulus. A dosis más elevada (7,5 mg/k.p.v.) es efectivo contra Ostertagia inhibida.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada 100mL contienen:<br />
			  Ricobendazol (Sulfoxido Albendazol) .................17 g<br />
			  Excipientes c.s.p......100 ml</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía Subcutánea.<br />
			  3,75 mg de Ricovet (Sulfóxido de Albendazol) por kilo de peso vivo ( 1ml. cada 40 kilos de peso vivo). Cuando se deban administrar dosis de 10 ml. o superiores, se recomienda dividir las mismas en 2 ó más sitios de inyección, a los efectos de evitar o atenuar las reacciones en el sitio de inyección.</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>triganol</idUrl>
		<name>Triganol</name>
		<category>antiparasitarios</category>
		<categoryName>Antiparasitarios</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-triganol.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p>Esta indicado en el control y tratamiento de la anaplasmosis, (Anaplasma marginale), Babesiosis (Babesia bigemina, B.bovis, B. canis) y Tripanosomiasis (Trypanosoma evansi, T. vivax)  en bovinos, equinos y perros.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong> </p>
			<p>Vía Intramuscular profunda.<br />
			  Bovinos y  Equinos: 4mL por cada 50 Kg de peso. En equinos dividir la dosis y aplicarle en intervalos de 1 a 2 horas para evitar síntomas parecidos al cólico. En Bovinos y equinos puede repetirse las dosis a las 24 horas si la fiebre persiste o a criterio del medico veterinario.<br />
			  Perros: 1mL por cada 12 Kg de peso. </p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada ml de solución inyectable, contiene:<br />
			  Diaceturato de 4,4 Diazoaminodibenzamida.............40 mg <br />
			  Oxitetraciclina Base……………..........……........100 mg<br />
			  Antipirina…………………….………............……150 mg<br />
			  Cianocobalamina...............15 mcg <br />
			Excipientes c.s.p.…………………...........…...........1 mL</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>trivermax-gold</idUrl>
		<name>Trivermax Gold</name>
		<category>antiparasitarios</category>
		<categoryName>Antiparasitarios</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-trivermax-gold.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p><p> Endo - ectoparasiticida de acción prolongada, está indicada  para el tratamiento y control de parásitos internos y externos en bovinos, ayuda al control de garrapatas Boophilus microplus, durante 75 días, controla eficazmente las infecciones de Ostertagia sp, y Cooperia sp, durante 42 días posteriores al tratamiento y Dictyocaulus viviparus durante 63 días posteriores al tratamiento. Controla nuches, durante 140 días, piojos y ácaros de la sarna, durante 56 días.</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>  Cada ml  contiene:<br />
			  Ivermectina ............ 31.5 mg<br />
			  Excipientes c.s.p ..........1 ml</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía Subcutánea.<br />
			  En Bovinos: 630 mcg de ivermectina /kg de peso.<br />
			  En la práctica 1 mL de TRIVERMAX &quot;GOLD&quot; por cada 50 kg de peso vivo.</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>albendazol-2-poriciento</idUrl>
		<name>Albendazol 2%</name>
		<category>linea-canina</category>
		<categoryName>Línea Canina</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-albendazol-2-poriciento.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p>Para el control y tratamiento de parasitos adultos, huevos y larvas en caninos y felinos.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong> </p>
			<p>Vía oral.<br />
			  Mayores de 4kg de peso: 400mg(20ml) en una sola toma.<br />
			Menores de 4kg de peso: 100mg/kg (5ml/kg) En infestaciones por Tenia, repetir el tratamiento a los 8 días.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada 20mL contiene:<br />
			  Albendazol..............400 mg<br />
			  Excipientes c.s.p.........20 ml<br />
			</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>amigar</idUrl>
		<name>Amigar</name>
		<category>linea-canina</category>
		<categoryName>Línea Canina</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-amigar.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p><p> Garrapaticida eficaz en el control de infestaciones causadas por las garrapatas Amblyomma cajennense, Boophilus microplus y Ripichephalus sanguineus, en los caninos. Igualmente ha demostrado efectividad en el tratamiento de infestación por pulgas y de sarna demodéxica y sarcóptica en concentraciones de 250 ppm.</p>
			<ul>
			  <li>Para controlar garrapatas: Cada 21 días.</li>
			  <li>Para controlar sarna: Cada 14 días.</li>
			</ul>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Uso externo.<br />
			  Mezclar 2,5 mL por cada 2 litros de agua, bañar completamente el animal asegurando el contacto del producto con la piel. Perros pequeños: bañar con 2 litros de la mezcla. Perros grandes: bañar con 4 litros de la mezcla. Para un mejor control de garrapatas y ácaros, se aconseja fumigar o lavar las perreras y camas de los caninos, dejándolas secar antes de su uso.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada 100 mL contienen:<br />
			  Amitraz......................12.5 g<br />
			  Excipientes c.s.p.......100 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>expur</idUrl>
		<name>Expur</name>
		<category>linea-canina</category>
		<categoryName>Línea Canina</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-expur.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p> Está indicado para el tratamiento de parasitismo gastrointestinal en perros y gatos, producidos por nemátodos como: Ancylostoma spp., Uncinaria spp., Toxocara canis, Toxocara cati, Toxasca y gatos, producidos por nemátodos como: Ancylostoma spp., Uncinaria spp., Toxocara canis, Toxocara cati, Toxascaris leonina y cestodos como Dipylidium caninum, Taenia spp., Echinococcus granulosus. <br />
			  La combinación de pamoato de pirantel y praziquantel permite en una sola dosis, el control de nemátodos y cestodos (tenias) en todos los estados parasitarios, en perros y gatos. </p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía Oral.<br />
			  Se recomienda administrar 1ml / 5 Kg de peso vivo. La frecuencia y duración del tratamiento dependen del criterio del médico veterinario. En cachorros hasta los seis meses desparasitar cada 30 días, entre los 6 y 12 meses desparasitar cada 60 días.  En perros adultos desparasitar cada 4 meses. </p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>Cada 100 mL contienen: <br />
			  Pirantel (como pamoato)…….........………….2 g <br />
			  Praziquantel………………………..........…..5.5 g <br />
			  Excipientes c.s.p.………………......……..100 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>fido-champu</idUrl>
		<name>Fido Champu</name>
		<category>linea-canina</category>
		<categoryName>Línea Canina</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-fido-champu.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p>El champu FIDO es una preparación para uso externo que elimina, con seguridad piojos, pulgas, cierto tipo de garrapatas y la sarna. Limpia profundamente y no provoca irritaciones en las pieles más delicadas y su poder desodorante se mantiene por varios días.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Uso externo.<br />
			  Use el champú FIDO una vez por semana. De ser necesario, aplique un máximo de 2 veces por semana, utilizando guantes impermeables.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada 100 mL de contiene:<br />
			  Cipermetrina..............0.5 g<br />
			  Excipientes c.s.p......100 mL</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>fido-colonia</idUrl>
		<name>Fido Colonia</name>
		<category>linea-canina</category>
		<categoryName>Línea Canina</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-fido-colonia.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p> La colonia FIDO es una preparación para uso externo.Limpia profundamente y no provoca irritaciones en las pieles más delicadas y su fragancia se mantiene por varios días.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Uso externo.<br />
			  Use la colonia FIDO una vez por semana. De ser necesario, aplique un máximo de 2 veces por semana, utilizando guantes impermeables.<br />
			  Use la colonia FIDO una vez por semana. De ser necesario, aplique un máximo de 2 veces por semana, utilizando guantes impermeables.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada mL contiene:<br />
			  Fragancia y alcohol c.sp ...............120ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>ivergan-caninos</idUrl>
		<name>Ivermegan</name>
		<category>linea-canina</category>
		<categoryName>Línea Canina</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-ivergan-caninos.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p>Para el control y tratamiento de Strongyloides Gastrointestinales, Strongyloides Pulmonares, Piojos, Chupadores, Sarnas en  caninos ( Ácaros). La administración de dosis altas ha dado lugar a reacciones en ciertos perros en especial a los de raza Collie, Huskie Siberiano y Samoyedo, por lo que está contraindicado en estas razas. No usar en cachorros menores a 6 semanas de edad.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada mL contiene:<br />
			  Ivermectina ...............10 mg<br />
			  Excipientes c.s.p....... ..1 mL</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong> Vía Subcutánea. <br />
			  Conejos, Bovinos y Ovinos: 1 mL./50 kg.Pv.<br />
			Perros: 0,1 mL/5kg.Pv</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>universo-22-champu</idUrl>
		<name>Universo 22 Champu</name>
		<category>linea-canina</category>
		<categoryName>Línea Canina</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-universo-22-champu.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p><p> El shampoo con Insecticida esta indicado para la limpieza e higiene de la piel y el pelo de las mascotas y para el control de pulgas (Ctenocephalides, pulex). Garrapatas (Rhipicephalus), piojos (Trichodectes, Linognatus) y ácaros de la sarna. Proviene las afecciones de la piel, la foliculitis estafilococica secundaria y seborreica, causada por sarna. Elimina de la dermis sustancias irritantes pruriginosas metabólicas y alérgicas de bacterias y ectoparasitos, previniendo así las  dermatitis atópicas. Remueve la grasa descompuesta y suciedad que sirve de sustrato para los diferentes microorganismos. Especies para las cuales es recomendado: Caninos, felinos, conejos, curies, bovinos y Equinos.
			</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Uso externo.<br />
			  Humedezca completamente el animal y aplique el shampoo insecticida  frotándose hasta obtener abundante espuma, dejándolo actuar por 5 minutos. Luego enjuagar, secar y cepillar el pelo.</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>Cada 100 mL de contienen:<br />
			  Cipermetrina.................0.5 g<br />
			  Excipientes c.s.p.......100 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>antriban</idUrl>
		<name>Antriban</name>
		<category>otros</category>
		<categoryName>Otros</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-antriban.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p> Para  el tratamiento y control de tripanosomiasis, babesiosis y anaplasmosis en bovinos, ovinos y  caprinos.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía  Intramuscular. <br />
			  1ml de producto por 20kg de peso vivo, puede proporcionar 1mes a 2 meses de control en áreas de infección endémica según la incidencia del vector.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada 100ml contiene:<br />
			  Oxitetraciclina...............20 g<br />
			  Cloruro de isometamidium.................1 g<br />
			  Antipirina............5 g<br />
			  Vitamina E................0.05 g<br />
			  Excipientes c.s.p...............100 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>geltrex</idUrl>
		<name>Geltrex</name>
		<category>otros</category>
		<categoryName>Otros</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-geltrex.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p> El matagusano GELTREX tiene acción como cicatrizante, repelente, insecticida y bactericida. Es recomendado para prevenir infecciones en toda clase de heridas y para el tratamiento de infecciones por larva del gusano de monte. (Cochliomyia hominivorax).</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Uso Tópico.<br />
			  En heridas recientes no infectadas aplique una ligera capa encima de la misma. En heridas infectadas aplique abundantemente y alrededor de las mismas. En la curación de ombligos úsese en dilución en una por nueve partes de agua, siempre la solución debe ser recién preparada.</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>  Cada 100 g  contiene:<br />
			  Clorpirifos......................5 gr<br />
			  Aceite de Pino..............35 gr<br />
			  Sulfametazina sódica ...............5 gr<br />
			  Vitamina A..............5.000 UI<br />
			  Excipientes c.s.p........100 gr<br />
			</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>gusanacur</idUrl>
		<name>Gusanacur</name>
		<category>otros</category>
		<categoryName>Otros</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-gusanacur.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p> En Bovinos, Porcinos, Ovinos, Caprinos, Equinos,  y Caninos. Para el  control y  tratamiento de miasis en heridas producidas por cortes, cirugías, descornes, castraciones, marcajes, desinfección de ombligo en recién nacidos, como coadyuvante en la cicatrización de heridas.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Uso Tópico.<br />
			  Dirija la válvula hacia el sitio afectado a unos 30 cm de distancia y presione rociando el producto hasta cubrir totalmente el área afectada.</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada 100 ml contiene:<br />
			  Clorpirifos…………………................…….….5 g<br />
			  Aceite de pino………………………...........…10 g<br />
			  Aceite de citronela……………….............……3 g<br />
			  Violeta de genciana…………………................…..…4 g<br />
			  Excipientes c.s.p………………….............100 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>ivermec-3z</idUrl>
		<name>Ivermec 3Z</name>
		<category>otros</category>
		<categoryName>Otros</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-ivermec-3z.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p><p> En bovinos: novillos de engorde, en terneros de destete, en levante y ceba, en vacas de descarte, para mejorar la eficiencia alimenticia y para el tratamiento y control de parásitos internos y externos.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía  Subcutánea. <br />
			  IVERMEC es un producto listo para aplicarse.  Aplicar 1 ml de IVERMEC por cada 50 kg de peso (equivalente a 0.2 mg/kg de Zeranol y 630</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>  Cada 1ml contienen:<br />
			  Zeranol..................10.0 mg<br />
			  Ivermectina.............31.5 mg<br />
			Excipientes c.s.p.........1 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>oxifar-20</idUrl>
		<name>Oxifar 20</name>
		<category>otros</category>
		<categoryName>Otros</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-oxifar-20.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p>Para bovinos, porcinos, equinos, ovinos, caprinos, camélidos, caninos y gatos como coadyuvante del tratamiento de la mastitis, inercia uterina primaria y secundaria, prolapso uterino, atonía puerperal, retención placentaria, peligro de fiebre puerperal en perras y gatas.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía intravenosa o Intramuscular. <br />
			  Vacas: 3-6 ml vía intravenosa o intramuscular<br />
			  Cerda: 3  intramuscular hasta 250 kg de peso, 2  ml vía intravenosa.<br />
			  Ovejas y cabras: 0.3 - 1.5 ml vía intramuscular<br />
			  Perras y gatas: 0.2 - 1 ml vía endovenosa</p>
			<p><strong>Composición:</strong> </p>
			<p>Cada ml contiene<br />
			  Extracto de lóbulo  de hipofisis...................20 U.I<br />
			Excipientes c.s.p...........1ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>b-fox</idUrl>
		<name>B Fox</name>
		<category>vitaminicos</category>
		<categoryName>Vitamínicos</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-b-fox.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p>Tónico y reconstituyente general de los trastornos del metabolismo: debilidad y enflaquecimiento por alimentación deficiente; agotamiento por trabajo excesivo y por alta producción; inapetencia; convalecencia de enfermedades parasitarias, infecciosas; intoxicaciones; fracturas; agotamiento sexual; caída del pelo y otros trastornos de la piel; trastornos de la fertilidad; entre otros.<br />
			  Específico en el tratamiento de las enfermedades producidas por hemoparásitos (Anaplamosis, Babesiosis, Tripanosomiasis).</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong> </p>
			<p>Vía Intramuscular.<br />
			  Bovinos: 10 a 20 ml<br />
			  Terneros y potrillos: 5 a 10 ml <br />
			  Ovinos y caprinos: 5 ml<br />
			  Porcinos: 10 a 20 ml <br />
			  Animales menores: 1 a 3 ml</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>  Cada 100 ml Contiene:<br />
			  Tiamina (B1).....................1 g<br />
			  Riboflavina (B2)..............0.3 g<br />
			  Piridoxina (B6).............0.35 g<br />
			  Cianocobalamina(B12)..............1 g<br />
			  Nicotinamida....................2 g<br />
			  D.Pantenol......................0.4 g<br />
			  Triptofano....................0.24 g<br />
			  Histidina.............0.5 g<br />
			  Fosforilcolamina..............5 g<br />
			  ATP....................4.1 g<br />
			  Vitamina A..............5.000 UI<br />
			Excipientes c.s.p......100 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>combetrion</idUrl>
		<name>Combetrion</name>
		<category>vitaminicos</category>
		<categoryName>Vitamínicos</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-combetrion.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p><p> Indicado en el tratamiento de anemias de diverso origen, debilidad, disturbios motores, neuritis, miosotis reumática y hemoglobinuria. Reconstituyente y fortificante. Auxiliar como tratamiento de apoyo en animales con bajo crecimiento, debilitados o sometidos a trabajo intenso, enfermos, convalecientes y en todos aquellos casos en los que se requiera mejorar el apetito, desarrollo y el estado físico en general.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía Intramuscular.<br />
			  Animales Grandes:10 - 20 ml <br />
			Animales Pequeños: 1 - 3  ml</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>  Cada 100 ml Contiene:<br />
			  Tiamina (B1)............0.900 g<br />
			  Riboflavina (B2).......0.030 g<br />
			  Piridoxina (B6).........1.000 g<br />
			  Cianocobalamina(B12)................0.060 g<br />
			  Nicotinamida...........1.810 g<br />
			  D.Pantenol .............1.200 g<br />
			Excipientes c.s.p......100 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>minerfun</idUrl>
		<name>Minerfun</name>
		<category>vitaminicos</category>
		<categoryName>Vitamínicos</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-minerfun.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p> En bovinos, ovinos, porcinos, caprinos, como coadyuvante en el tratamiento de deficiencias de minerales, energía y vitaminas como A, D y E, relacionadas con trastornos reproductivos como: Baja fertilidad por celos suprimidos o irregulares, deficiencias en los procesos reproductivos de la hembra desde el celo al parto y lactancia.  Estimula la función reproductiva y la maduración folicular mejorando la tasa de concepción. En los machos: En el descenso de la libido, baja calidad del semen y de la espermatogénesis.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p> Vía Subcutánea.<br />
			  Bovinos: Grandes 10 ml - Medianos 5 ml - Pequeños 3 ml.<br />
			  Porcinos:  Grandes 5 ml - Medianos 3 ml - Pequeños 1 ml.<br />
			  Ovinos y Caprinos: Grandes 3 ml - Pequeños 2 ml.<br />
			</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p> Cada 100 ml Contiene:<br />
			  Selenito de Sodio......100 mg<br />
			  Fosforilcolamina....... 800 mg<br />
			  ATP.......660 mg<br />
			  Hipofosfito de Calcio............500 mg<br />
			  Cloruro de Magnesio............800 mg<br />
			  Cloruro de Zinc ...........10 mg<br />
			  Citrato de Hierro .......400 mg<br />
			  Sulfato de Manganeso.........200 mg<br />
			  Sulfato Cúprico ...........50 mg<br />
			  Cloruro de Cobalto......50 mg<br />
			  Cloruro de Sodio...............1.000 mg<br />
			  Yoduro de Potasio.......42 mg<br />
			  Fenol .............500 mg<br />
			  Vitamina A........1.000.000 UI<br />
			  Vitamina D3.........150.000 UI<br />
			  Vitamina E ................500 mg<br />
			  Excipientes c.s.p........100 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>modificador-organico</idUrl>
		<name>Modificador Organico</name>
		<category>vitaminicos</category>
		<categoryName>Vitamínicos</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-modificador-organico.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p>En Bovinos, ovinos, caprinos, caninos y porcinos: como reconstituyente estimulante del metabolismo, como auxiliar en deficiencias nutricionales, restablecer vacas después del parto, preparar novillas para la monta y recuperar reproductores durante el descanso.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong> </p>
			<p>Vía Subcutánea.<br />
			  Bovinos : 1 ml por cada 50 kg de peso vivo.<br />
			  Porcinos, caninos, ovinos y caprinos :  5 ml por cada animal.</p>
			<p><strong>Composición:</strong></p>
			<p>  Cada 100 ml Contiene:<br />
			  Vitamina D3......2.000.000 UI<br />
			  Vitamina E.....................100 UI<br />
			  Hidroxicobalamina......500 mg<br />
			  Cloruro de Magnesio..............210 mg<br />
			  Cloruro de Sodio..........42 mg<br />
			  Cloruro de Zinc............10 mg<br />
			  Sulfato de Cobre............2 mg<br />
			  Yoduro de Potasio..........15 mg<br />
			  Hiposulfito de Calcio............1.500 mg<br />
			  Fosfato Monosodico...............200 mg<br />
			  Glicina......420 mg<br />
			  Histidina.............210 mg<br />
			  Leucina..............210 mg<br />
			  Lisina....................1.000 mg<br />
			  Metionina.................210 mg<br />
			  Triptofano....................50 mg<br />
			  Sodio Monoglutamato..........420 mg<br />
			  Valina.............200 mg<br />
			  Arginina....................200 mg<br />
			  Ácido Oleico (Omega 9).......750 mg<br />
			  Fenol.............500 mg<br />
			  Excipientes c.s.p...........100 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
	<item>
		<idUrl>vitademin</idUrl>
		<name>Vitademin</name>
		<category>vitaminicos</category>
		<categoryName>Vitamínicos</categoryName>
		<type></type>
		<imageUrl>farmaceutica-mundial-productos-veterinarios-vitademin.jpg</imageUrl>
		<pdfUrl></pdfUrl>
		<descriptionMini></descriptionMini>
		<descriptionFull><![CDATA[
			<p><strong>Indicaciones:</strong></p>
			<p>En Bovinos, ovinos, caprino, porcinos y caninos como reconstituyente no Hormonal, estimulante del metabolismo.<br />
			  En la prevención y corrección de las Hipovitaminosis primarias y secuandarias. <br />
			Correctivo de las deficiencias nutricionales y coadyuvante en tratamiento de enfermedades  parasitarias.</p>
			<p><strong>Dosis y administración:</strong></p>
			<p>Vía Subcutánea.<br />
			  Bovinos: 1 ml por cada 40 Kg de peso vivo.<br />
			Porcinos, caninos ovinos y caprinos: 5 ml por cada animal.</p>
			<p> <strong>Composición:</strong></p>
			<p>  Cada 100 ml Contiene:<br />
			  L-Leucina.....................2.0 mg<br />
			  L-lsoleucina.................2.5 mg<br />
			  L-Lisina.............7.0 mg<br />
			  L-Metionina..................2.8 mg<br />
			  L-Fenilalanina..............2.8 mg<br />
			  L-Treonina.................1.25 mg<br />
			  L-Triptófano...............0.50 mg<br />
			  L-Valina......................2.50 mg<br />
			  Glicina.............4.20 mg<br />
			  Sodio monoglutamato...........4.20 mg<br />
			  L-Arginina..................3.50 mg<br />
			  L-Histidina..................2.10 mg<br />
			  Cloruro de Zinc...........0.10 mg<br />
			  Sulfato de cobre................ 0.02 mg<br />
			  Cloruro de calcio................15.0 mg<br />
			  Vitamina A ............100.000 UI<br />
			  Vitamina D3...........500.000 UI<br />
			  Vitamina E ...................1.0 mg <br />
			  Vitamina B12...............50 mcg<br />
			  Cloruro de Sodio........0.42 mg<br />
			  Yoduro  de Potasio................0.15 mg<br />
			  Cloruro de Magnesio.............2.10 mg<br />
			  Acido oleico................7.50 mg<br />
			Excipientes c.s.p..............1 ml</p>
		]]></descriptionFull>
	</item>
</itemList>
